"Unrip uw plan, kapitein," riep hij enthousiast.
"Om terug te keren naar het schip," antwoordde haak langzaam door zijn tanden, "en Cook een groot rijk taart van een vrolijke dikte met groene suiker.
Er kan maar één kamer beneden, want er is maar één schoorsteen.
Het domme mol had niet het gevoel dat ze geen behoefte hadden aan een deur.
Dat geeft ze geen moeder.
